[
    {
        "id": 1,
        "question": "В каком году был основан Реал Мадрид?",
        "correct_answer": "1902",
        "options": [
            "1902",
            "1896",
            "1910",
            "1920"
        ]
    },
    {
        "id": 2,
        "question": "Сколько раз Реал Мадрид выигрывал Лигу Чемпионов/Кубок Европейских Чемпионов?",
        "correct_answer": "14",
        "options": [
            "14",
            "12",
            "10",
            "13"
        ]
    },
    {
        "id": 3,
        "question": "Кто является рекордсменом по количеству голов за Реал Мадрид?",
        "correct_answer": "Криштиану Роналду",
        "options": [
            "Криштиану Роналду",
            "Рауль",
            "Альфредо Ди Стефано",
            "Карим Бензема"
        ]
    },
    {
        "id": 4,
        "question": "Как называется домашний стадион Реал Мадрид?",
        "correct_answer": "Сантьяго Бернабеу",
        "options": [
            "Сантьяго Бернабеу",
            "Камп Ноу",
            "Висенте Кальдерон",
            "Альфредо Ди Стефано"
        ]
    },
    {
        "id": 5,
        "question": "Какой игрок получил прозвище \"Галактико\"?",
        "correct_answer": "Зинедин Зидан",
        "options": [
            "Зинедин Зидан",
            "Роналдо",
            "Дэвид Бекхэм",
            "Луиш Фигу"
        ]
    },
    {
        "id": 6,
        "question": "В каком году Реал Мадрид выиграл свой первый Кубок Европейских Чемпионов?",
        "correct_answer": "1956",
        "options": [
            "1956",
            "1960",
            "1955",
            "1958"
        ]
    },
    {
        "id": 7,
        "question": "Кто является президентом Реал Мадрид с 2000 года?",
        "correct_answer": "Флорентино Перес",
        "options": [
            "Флорентино Перес",
            "Рамон Кальдерон",
            "Лоренцо Санс",
            "Хорхе Вальдано"
        ]
    },
    {
        "id": 8,
        "question": "Какой номер закреплен за Раулем в Реал Мадрид?",
        "correct_answer": "7",
        "options": [
            "7",
            "9",
            "10",
            "11"
        ]
    },
    {
        "id": 9,
        "question": "Кто забил победный гол в финале Лиги Чемпионов 2014 года против Атлетико?",
        "correct_answer": "Серхио Рамос",
        "options": [
            "Серхио Рамос",
            "Гарет Бейл",
            "Криштиану Роналду",
            "Анхель Ди Мария"
        ]
    },
    {
        "id": 10,
        "question": "Сколько раз Реал Мадрид выигрывал Ла Лигу?",
        "correct_answer": "35",
        "options": [
            "35",
            "33",
            "30",
            "32"
        ]
    },
    {
        "id": 11,
        "question": "Кто был первым тренером \"галактикос\"?",
        "correct_answer": "Висенте Дель Боске",
        "options": [
            "Висенте Дель Боске",
            "Карло Анчелотти",
            "Жозе Моуринью",
            "Фабио Капелло"
        ]
    },
    {
        "id": 12,
        "question": "В каком году Реал Мадрид выиграл свой первый чемпионат Испании?",
        "correct_answer": "1932",
        "options": [
            "1932",
            "1929",
            "1935",
            "1930"
        ]
    },
    {
        "id": 13,
        "question": "Кто является рекордсменом по количеству матчей за Реал Мадрид?",
        "correct_answer": "Рауль",
        "options": [
            "Рауль",
            "Икер Касильяс",
            "Мануэль Санчис",
            "Серхио Рамос"
        ]
    },
    {
        "id": 14,
        "question": "Какой игрок получил прозвище \"Панкрат\"?",
        "correct_answer": "Хуанито",
        "options": [
            "Хуанито",
            "Бутрагеньо",
            "Уго Санчес",
            "Мичел"
        ]
    },
    {
        "id": 15,
        "question": "В каком году Реал Мадрид выиграл свой последний требл?",
        "correct_answer": "Никогда",
        "options": [
            "Никогда",
            "2017",
            "2014",
            "2018"
        ]
    },
    {
        "id": 16,
        "question": "Кто забил победный гол в финале Лиги Чемпионов 2018 против Ливерпуля?",
        "correct_answer": "Гарет Бейл",
        "options": [
            "Гарет Бейл",
            "Карим Бензема",
            "Криштиану Роналду",
            "Марко Асенсио"
        ]
    },
    {
        "id": 17,
        "question": "Какой тренер выиграл три Лиги Чемпионов подряд с Реал Мадрид?",
        "correct_answer": "Зинедин Зидан",
        "options": [
            "Зинедин Зидан",
            "Карло Анчелотти",
            "Висенте Дель Боске",
            "Жозе Моуринью"
        ]
    },
    {
        "id": 18,
        "question": "Кто является автором самого быстрого гола в истории Эль Класико?",
        "correct_answer": "Карим Бензема",
        "options": [
            "Карим Бензема",
            "Роналдо",
            "Рауль",
            "Криштиану Роналду"
        ]
    },
    {
        "id": 19,
        "question": "В каком году Реал Мадрид впервые надел белую форму?",
        "correct_answer": "1902",
        "options": [
            "1902",
            "1900",
            "1905",
            "1910"
        ]
    },
    {
        "id": 20,
        "question": "Какой игрок получил прозвище \"Пятый Битл\"?",
        "correct_answer": "Франсиско Хенто",
        "options": [
            "Франсиско Хенто",
            "Раймон Копа",
            "Ференц Пушкаш",
            "Альфредо Ди Стефано"
        ]
    },
    {
        "id": 21,
        "question": "Сколько голов забил Криштиану Роналду за Реал Мадрид?",
        "correct_answer": "450",
        "options": [
            "450",
            "438",
            "445",
            "460"
        ]
    },
    {
        "id": 22,
        "question": "Кто был капитаном команды в \"Десиме\"?",
        "correct_answer": "Икер Касильяс",
        "options": [
            "Икер Касильяс",
            "Серхио Рамос",
            "Криштиану Роналду",
            "Марсело"
        ]
    },
    {
        "id": 23,
        "question": "В каком году Реал Мадрид выиграл свой первый Кубок Испании?",
        "correct_answer": "1905",
        "options": [
            "1905",
            "1902",
            "1908",
            "1910"
        ]
    },
    {
        "id": 24,
        "question": "Какой номер носил Зинедин Зидан в Реал Мадрид?",
        "correct_answer": "5",
        "options": [
            "5",
            "10",
            "21",
            "8"
        ]
    },
    {
        "id": 25,
        "question": "Кто забил победный гол в финале Лиги Чемпионов 2022 против Ливерпуля?",
        "correct_answer": "Винисиус Жуниор",
        "options": [
            "Винисиус Жуниор",
            "Карим Бензема",
            "Федерико Вальверде",
            "Родриго"
        ]
    },
    {
        "id": 26,
        "question": "Какой игрок получил прозвище \"Бутре\"?",
        "correct_answer": "Эмилио Бутрагеньо",
        "options": [
            "Эмилио Бутрагеньо",
            "Мичел",
            "Уго Санчес",
            "Хуанито"
        ]
    },
    {
        "id": 27,
        "question": "Сколько раз Реал Мадрид выигрывал Суперкубок УЕФА?",
        "correct_answer": "5",
        "options": [
            "5",
            "4",
            "6",
            "3"
        ]
    },
    {
        "id": 28,
        "question": "Кто является рекордсменом по количеству матчей в качестве тренера Реал Мадрид?",
        "correct_answer": "Мигель Муньос",
        "options": [
            "Мигель Муньос",
            "Зинедин Зидан",
            "Висенте Дель Боске",
            "Лео Бенхакер"
        ]
    },
    {
        "id": 29,
        "question": "В каком году Реал Мадрид выиграл свой первый международный трофей?",
        "correct_answer": "1955",
        "options": [
            "1955",
            "1956",
            "1960",
            "1950"
        ]
    },
    {
        "id": 30,
        "question": "Какой игрок забил решающий пенальти в финале Лиги Чемпионов 2016 против Атлетико?",
        "correct_answer": "Криштиану Роналду",
        "options": [
            "Криштиану Роналду",
            "Серхио Рамос",
            "Гарет Бейл",
            "Карим Бензема"
        ]
    }
]